讚文匯報屹立70年 容祖兒：值得驕傲

香港文匯報訊（記者 李思穎、李慶全）香港《文匯報》創刊70周年暨「文匯之友」成立慶典酒會昨晚假灣仔會展盛大舉行，一眾文匯老友藝人齊齊鼎力支持，各到場嘉賓悉心打扮，衣香鬢影。星光匯聚令是夜生色不少，樂壇天后容祖兒（Joey）獲邀成為「文匯之友」形象大使，跟本報關係更進一步，本報更邀得演藝界巨星劉嘉玲、曾志偉、邱淑貞百忙中抽空到賀上台擔任主禮嘉賓，共賀《文匯報》70周年！

容祖兒對成為「文匯之友」形象大使感到非常榮幸，難得一份歷史悠久報紙可以屹立不倒，堅守住業界江湖地位，自己可以成為其中一分子，如同置身在前輩身邊，共同分享這份喜悅，很有光榮感！作為藝人的她，與傳媒關係唇齒相依，息息相關，被委任大使一職後，雙方關係更緊密，Joey不惜港台奔波，專程從台灣回來出席這個大型慶典，今日又得折返台灣繼續拍MV工作。

Joey會肩負大使責任，增強跟本報與內地讀者互動，同時會有更多機會參與善事：「自己都剛成立慈善基金，可以透過傳媒多些了解各方面需要，施予援手，自己都有打算在內地興建學校，幫助更多小朋友有書讀。」

祖兒讚本報文風正面健康

Joey盛讚本報文風正面健康，從而更能加深對內地資訊了解，擔當溝通橋樑作用，其實Joey早已跟《文匯報》結緣，她還記得參與過本報有份協辦的「香江明月夜」、 「慶祝香港回歸演唱會」表演，笑言在這類形象正面活動絕不能失禮，會刻意收起平日佻皮一面，不會胡言亂語，務求做到最好效果。Joey提議本報除了報道他們工作上官方資訊，亦可以分享更多成功人士的座右銘，讓大家學習。

70年是個不簡單日子，Joey特意送上自己名曲《我的驕傲》為《文匯報》賀壽。她衷心讚賞：「能夠70年屹立不倒是好多人驕傲，希望《文匯報》繼續樹立正面形象，傳遞出正能量。」她打趣說：「我有命的話，都想做足70年，這一刻不言休。」文匯網遍及全球可以免費看到，也有微信和面書，Joey都有興趣加入發放自己消息，笑言：「如果大家喜歡知我的烏龍事不介意分享，輕鬆題材又可以，好似購物心得、生活趣事等。」

樂壇牆頭草一定非容祖兒莫屬
一時又支持佔中，一時又叫啲學生返屋企咪再搞事
一時hocc，一時容浩龍

臭報搵臭g，又真係一絕

sor回錯

ac/dc

勇士

梁Cx

回錯咋

係精神既!!

值得驕傲

出前一丁

呢份報紙都算厲害，以前做過7仔，做過幾間每個月銷量都5份內，買親都係忠心廢老睇，佢財政除左丫爺照顧埋單外會否賺過錢？

雞蓉真係雞蓉
玩完春卷賺咁多錢都重要去舐共

5份
文匯啲體育記者又係勁得閒，日日喺office返工等放工

人地唱開祖國兒女
點會唔為支共驕傲

祖國兒女你估浪得虛名？

最愛容支兒

咁一定架啦
人地仲要進軍進極都進唔到嘅大陸市場 為咗咁要奶共都正常嘅

See you lie, I blame you in the sky